你地呢班咁既人呢!! 係度搞亂香港!!!

【中產心聲】立法會財務委員會提前腰斬會議，主席陳健波批評民主派議員阻礙會議，令政治凌駕民生。他說，自己代表很多中產的心聲，批評示威人士破壞中產人士及自己的安穩生活，破壞自己的收成期。

星期日見

中産大撚哂，我夠代表低層話你搞亂香港啊撚樣

曲線撐星期日遊行

見到佢有啲無助

冚家剷！

Push

佢每一句都係我心聲
不過係我想用嚟屌返佢

佢都識得講點解唔珍惜現在既生活
就係珍惜先要企出黎星期日見